香港軍政府狀態？

一個區區總督察 問政務司長憑咩代表政府發言